點憎一隊球隊都好 都唔會想佢仲肺炎死

除咗利物浦

中國國家隊，全隊死

高汁

做乜唔笑利狗

樓主走先

作為利迷我都係咁話

樓主抄post師

大是大非唔反利

咁易估既

內容唔同 唔算抄

依個係全球共識

黑警？

佢弱智唔洗理

弱你老母

球隊呀cfu

我只希望c朗中冇想佢死